自己一個人去AIA會唔會太毒？

冇朋友
襯學生優惠免入場費 所以想去
又想玩下攤位

要 我怕比人呃

靚仔咪冇問題

我都諗過自己去 但唔玩

唔毒
人地1pair pair邊得閒留意你

me 靚女

唔會 係顯眼啲

一齊去

我都想去 見到d人玩得好開心

到時撞到毒撚 咁咪有伴

應該唔會既

咁撚貴